有無人同我一樣點都唔買炒野

炒黃牛，唔撚睇
炒波鞋，買d 岩自己心水既冷門波鞋
炒樓，排公屋宿屋住

樓主無改錯名 清泉

有無人同我一樣係諗住炒麵炒米粉炒飯炒烏冬入嚟

+1以為話多油唔健康

當一個社會變到咁，幾有錢都無用